連仔要用多啲LIHKG嘅通知

機場入面開唔到LIHKG
但係可以收到通知 like this

要用多啲嚟通知手足

721

手動copy
重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂。

絕對唔可以比連仔成為消息工具。
為大家好。